曹永廉做高調黑心深藍做左咁耐，啲公司依家先同佢割席係咪假咗啲？

🤔🤔🤔

好過冇
就算係扮, 你都要俾機會人轉黃
咁黃圈先可以壯大

認同
起碼唔係多一個敵人

所言甚是

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁youtuber藍扮黃又要比你地批鬥，個標準可唔可以統一啲 🤔🤔🤔

搵夠就得啦

恭喜佢少一個贊助商

食開軟飯 佢洗驚d贊助
佢外父姜大偉

D公司肯割佢老母蓆就得，同埋我地想佢割呢D支持賤種嘅藍絲原因主要係要係社會營造出一種氛圍係你做藍絲就會成為絕對少數派，無利可圖，無人支持而只會被孤立，令一d遊離分子歸我地邊。而更重要嘅係，用佢地嘅邏輯就係「反動反革命」、「反時代潮流」（Sorry for 支那用語），令一D無可能歸邊嘅深藍主動收檔或者唔敢阻手足做野？

有割好過無

割左佢反而重大宣傳效果

應該要明顯毀約先割得吧？

之前發表燒唔到商舖就唔理架啦

有生意唔做咩，而且話哂都算係celebrity

商界開始歸邊！

過完區選,d商家明白到黃先係大多數